點解便利店同超市嘅condom一定要擺喺收銀counter前面？

先唔講尷唔尷尬
有時想慢慢睇清楚揀下有咩品牌種類都驚阻住人

貴價野擺當眼處

咁點解唔好似煙仔咁擺後面叫職員拎?

1)貴野容易唔見
2)拆開拎你1,2個都麻煩，拆開過又要驚有破損
3)叫職員拎會尷尬

去得7仔買dom都係趕時間求撚其架啦
是但啦

點解無condom自動販賣機？
就算有都唔普及 至少我無見過

大家係邊度買Dom 多？

就係尷尬問題
擺櫃位你快手攞完比錢就得

係囉 順便問個職員有冇興趣一齊用

中大咪有迷你龍

講緊一般街道上

驚啲人呢埋一二邊，然後靜雞雞戴著走

乜唔係驚啲人就地正法，喺嗰度玩埋用完放番低咩

咁又明顯咗啲

其實condom 邊度買最抵最平?
上網買係咪平過 百佳 , 7-11 ?